女仔同你講：「如果你都係女仔就好喇」代表咩？

心急人上

同你好friend咁解

Friend zone

唔想比你屌

話你無撚用

又不是80年代

叫你切

friend zone

代表你真係好明白佢 佢覺得同你相處係開心
想同你相處到同性朋友咁
(但怕俾人講是非、收兵etc)
好想分享更多內心嘅野比你聽
但係係愛情上
佢唔係中意你 亦唔想比誤會你 同埋唔想俾人覺得你地有嘢
只係單純當你係好fd嘅朋友

唔想同你friend 唯有婉轉啲同你暗示想你死開一二邊

永遠的朋友

收兵就收兵啦 咁多嘢講

多謝你講到我心入面諗嘅野出黎舒服晒

大體都係咁上下架啦
女人鍾意你同frd zone 你好大分別
好容易分

咁識玩我都呆咗呆
做frd邊分男女嫁，除非想做一世嘅朋友，唔想變唔想煩
利申：講過呢一世下一世都會係好朋友

橙 女神當你frd子

男同女太fd會多是非呀嘛

笑

補多句
相處到好似同性朋友咁 但佢唔會做啲咩過火行為
(我意思嘅過火行為係 你自己會feel到佢係純粹收你做兵)
定係真朋友對待
如果係收兵咁就叫佢食屎啦 以後咪撚理佢
希望我表達得夠清晰

I just kind of wish you were gay

乜你唔係女仔？

即係想你做男閨密?

好人卡新玩法

仲問
返入你老母個閪度投胎啦

即係
佢同你只會係朋友
無其他

想你奶佢塊閪

覺得同你啱傾？要再試下先知

可以點分

佢係咪les

即係想食咗你條j

Exactly! 不過個男仔對我有野，同覺得大家相處開心，所以都係寧願斷交冷靜下，好可惜冇左個朋友，但真係做唔到拖友啊

點解拖唔成？

暗示你條9臭

其實可以唔使理啲八婆 八公

會唔會係條女本身有男朋友
如果樓主係女就可以光明正大咁偷情

無得食

仲會有人講啲啲老套對白嫁咩

十年

嘩 呢個真係經典

果時睇啲人笑尻佢等左十年都冇得屌

都幾肯定
我對想屌既女仔一定唔會講你係男仔就好

成能成為密友大概總帶著愛

gay

白痴仔

想同你格劍

喂 講下點分好wor

屌

對另一半同朋友既要求都唔同，朋友相處舒服岩傾就夠，但男朋友既要求會更高，需知道你係要付出一生一世既時間俾呢個人，專一忠誠價值觀一致係好重要，朋友你話之佢啦！能夠一齊生活相處落去都係一種學問，你可唔可以包容到佢呢，好多野要諗

女人鍾意你同frd zone 你好大分別
點分

絲打答！！！

咁你又up

最主要睇有無怕醜

即係佢樂意同我kai = 無機？

神情輕鬆定有少少尷尬

輕鬆 相處好愉快

sheshe

其實係睇人？
我問隔離po絲打佢話中意條仔前係相處愉快開心，唔點怕醜

好朋友卡

冇得正皮

真

我都係好認同你

唔係

絲打答！！

有咩所謂 大家咁fd 借塊西黎用下都得
就好似借支筆咁簡單

代表佢係les

想同你磨豆腐